【抗暴之戰】康文署馬會 宣佈周日提早關門或暫停服務

馬會宣佈明日共32個場外投注站暫停服務，包括尖沙咀漢口道、旺角花園街、西區屈地街、深水埗汝州街、尖沙咀東、旺角亞皆老街、上環德輔道西、沙田禾輋、尖沙咀寶勒巷、旺角登打士街、中環干諾道中、沙田好運中心、佐敦柯士甸道、旺角塘尾道、上環干諾道西、黃大仙豪苑、佐敦道、灣仔謝斐道、中環天星、黃大仙環鳳街、油麻地砵蘭街 、銅鑼灣謝斐道、太子彌敦道、荃灣青山道、油麻地上海街、灣仔軒尼詩道、太子長沙灣道、荃灣沙咀道、旺角彌敦中心、銅鑼灣波斯富街、深水埗桂林街、屯門市廣場。

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

馬會就不嬲都怕死嘅

又阻住啲人賭馬聽日又比人屌

唔會，廢老只會屌鳩人示威搞事

路過馬會fced